仇B 出水要搶救

1915

港匯東pacific coffee 門口，油街十字路口爆水渠，阿欣已經通報水務署作緊急維修，各位街坊同埋司機路過現場既時候要小心啦🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

*1955更新*
水務署員工已到場，準備閂水制。

#路過車輛請慢駛
#緊急維修處理中

我願意幫仇b 出水

手足嚟
米色

仇b 係比較唔mk
其他有啲素人根本係mk妹

話時話佢有冇事務處，btw做得好

呢d手板眼見工夫 弱智都識 咁都值3皮一個月

唔重要

你去做囉可能提名都唔過

尋晚搞得太high搞到佢失禁

清屌地？

係囉

奶共派仲衰撚過弱智

咁你一定係弱智都不如